有冇人每日都好無返工mood

可能我份工比較hea
我每日都係睇5分鐘YouTube先做1分鐘嘢
仍然應付到我嘅工作
做到每日返去都好似唔係為咗做嘢咁
好想快啲夠鐘放我返屋企
成個人對工作好無熱誠

系咪要轉工

人工夠唔夠洗

我每日都諗緊呢個問題
好想積極啲做嘢 有時間就學下啲工作相關嘅嘢
最後每日都係上網周圍撳吓 上吓連登又一day

返工十有九都係上連登 Netflix
根本冇野做 但又要返工
坐係到同平時係屋企冇分別
只不過換咗個地方上網

太無上進心

一樣

得雞碎咁多，不過我本身唔大洗

返工為熱誠痴線

岩岩轉工
個人好似未在狀態
暫時個心態好似炒散咁

同你調轉，我一開頭好有衝勁，愈做愈hea

基本上日日返工都係打機睇片

返工有野就做野
無野就連登

我有嘢做都係上連登因為知好易搞掂

一撚樣
Fg番工9成時間扮工
其實都悶 又冇咩學

利申 Fg 20k

咁多

份工無講到嘢he同事...好慘

我都係想轉工了

巴打介唔介意講下做邊行

樓主 你做hea工唔好咩屌

一樣已經睇到麻目
8個鐘返工淨係得1個鐘有野做

人咁樣唔會進步㗎

政府N仔 for sure

當你好忙嘅時候又會想做返啲hea工架啦

我份工好多野做，我又唔鍾意，就好憎返工
因為好憎d嘢又拖延症，最後OT啲數又要找

人真係好犯賤啊